世界末日 牛餐肉定嘉頓什餅

牛餐肉
可以有閪屌

嘉頓什餅
無限糧食

點揀好

why not both?
什餅夾午餐肉 高級食糧

緊係all in 午餐肉

d人想屌西時就要用大量既什餅同你換，第時想要咩都得

無敵 部長鍋d fd

又呃正評

為左屌閪
冇人要無限糧食

正評

睇完你個留言個口好撚乾 即刻飲左兩杯水